Marie peut appeler son ami Mathieu pour 0,25~\si{\EuRo} par
minute en heure creuse (hc) et 0,40~\si{\EuRo} par minute en
heure pleine (hp).
\begin{myenumerate}
\item Combien coûte un appel de 13 minutes en hp ?
\item Combien coûte un appel de 7 minutes en hc ?
\item Laquelle des possibilités suivantes est la moins chère ?
\begin{enumerate}[label=(\alph{*})]
\item Appeler 10 minutes en hc et 5 minutes en hp.
\item Appeler 12 minutes en hp.
\item Appeler 17 minutes en hc.
\item Appeler 5 minutes en hc et 8 minutes en hp.
\item Appeler 9 minutes en hc et 6 minutes en hp.
\end{enumerate}
\end{myenumerate}
